雲海爆料：831真係打死人 條屍係廣華醫院

佢利申未FC

真相

推

唔好再傳

隔離post踢爆咗假相

fake!!

不推

負皮 沉

樓主又柒
習慣就好

有人咁講

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

Del post算啦